有冇人覺得武漢肺炎可能係政府用嚟轉移視線嘅手段嚟？

呢排不斷宣傳，已經蓋過晒大量新聞

試諗吓，政府如果今次疾控做到好，可能會挽回唔少民心

如果黑警做好事，都不能挽回我，政府如是，佢做好野應份

下？
佢呢加 隱瞞唔到先迫住同你講大獲
你港豬黎？
佢控制得好 係佢應份
加上佢呢加個病毒感染 爆發成咁
先控制前排仲要搞上訴蒙面法
根本唔撚理香港人死活
呢加做公關出黎只係唔想比國際追擊ja
你估個垃圾政府為左香港人好？
為左香港經濟好ja懵丙

咁你唔駛驚 呢個政府無野做得好

咁又好似講得幾啱喎

我都覺得政府都係會柒

唔好意思, 阻你少少位,
我推唔起哩個POST

[集思廣益] 黃店之間互相宣傳/賣廣告有冇得諗?

一單還一單

有可能
以前有事
一粒塵都唔比人傳過黎
傳者抓關殺！

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

政府民望只會更差

已經差到冇得再差

或者咁講 沒有最差 只有更差

好啦
你咪唔好理
唔好撚戴口罩囉